倫敦69集會

想問有冇到時既詳情 如果可以北邊撚都想支持下

考試啊

預測多唔多人

唉我都要呀

我應該會到

大東北搭緊coach落嚟

咁早
下畫4點先集合喎

鄉下仔少出城，個上晝係咁𠵱周圍行吓

落嚟都真係為個示威自己又唔係香港，依個時刻落London真係我除咗喺連登推post以外唯一做倒嘅事

聽日會到既巴打

真，兩者我都有做

瞓陣先咁多位倫敦見！